如果古天樂真係基嘅，同邊個男明星最襯？

佢係大老闆格，梗係襯個唔起眼嘅暗星/普通人啦

0 hin

渣渣輝

張國榮

俾個名黎啦

人鬼殊途啊清

吳彥祖

劉德華

另一個軒 吳肇軒 一黑一白

木子田心

甄子丹

陶總管